[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (9) 繼續刷因子

ウマ娘プリティーダービー
Cygames出品 要VPN
DMM版3月10號

-官網-

-Twitter-

-巴哈台灣人整合資料-

-課長support list-

-賽事白因子-

1001唔開post

我哋又可以一齊玩啦
腸腸

有冇公會收新手

成日唔識開技/好遲開 關唔關隻馬弱智事

慢慢玩

關

7隻

拖雞些吖

屌\無睇到
我仲等緊人答邊招終盤走位技
笑死

你地用咩vpn?
Surfshark 仲有冇用？

我都話會追住你哋含㗎啦

我想覆先發現1001
#1條link有技能中文版

好，我去睇下

一路用緊技巧派同臨機應變

終於過到ura

lm

刷咗幾日，個轉盤都未係中個一番賞
就差依一個bingo先可以突滿個ssr

DMM版好正

McQueen隻仆街馬次次3連戰都唔開心

點較全畫面？

打直自己個moon

剩係用自己啲爛鬼因子馬養嘅第一隻A
G1贏晒 G2輸2場

我想整隻A評逃馬mcq

想問下呢個任係咪BUG左
只係解到1日目個5個任

想問樣野 例如張新SSR event送招先驅 咁張卡本身帶既skill又有先驅 係咪有機會lv2到?

冇 佢係分開七日畀你 一日5個任 今日係第一日

提示可以重複咁出

下次置頂啦

thx 咁太早學好似唔抵玩 但完全冇skill又好慌

想問IOS轉去DMM版，D課金石係咪會冇晒？

媽
我終於得左

根性有咩用?

953607251
求+++

新入坑 想問下需唔需要刷首抽？
同埋有咩方法可以加快轉場畫面 次次都要等幾分鐘

想問下比賽前既體力多少會唔會影響比賽表現

唔係成日出現既差個10-20%基本上跑一場就返左黎
呢隻GAME學技唔貴唔洗點理

DMM睇唔到IOS石,IOS睇唔到DMM石
但入返原本系統可以見得返

冇體果陣keep住速度

想問下,我自從拎咗之前七日任果個3星確定卷之後
我禁親抽野嗰頁就死APPS
有咩方法搞搞

體唔夠時會用根性頂,比例唔知
同埋遊戲入面說明話咩競爭心
成日輸鳩左都話你根性唔夠

引繼重裝?

no

試下先
唔該晒巴打

唔該巴打，可以安心轉了

成日手殘有咩技巧

其實春麗係未主練力多過速
主練速炒咗URA

好似中左bug,輸左場馬諗住撳落去鬧鐘度就重開game,點搞好想復活

有時入撳鬧鐘度會彈game

玩差馬時靠power訓練拉埋體力唔練根性的確會輸
打比400耐實夠啦 但只得180根性最後直路失速輸
我估係咁運作
到終盤所有馬都鎖住耐力消耗根性黎跑
根性用完就用番耐力跑 耐力愈低就愈慢

有

メジロライアン招大技點用 好似未見佢用過?

有冇巴絲有三冠心得？

神鷹 先行
26戰24勝
三金稱號 56萬Fans

邊隻

返去玩艦C

轉職做訓練員了

keep住兩turn跑一場？

冇鈴鹿
spica隊一隻都冇

打吡之後開始掃G1
最勁試過連跑4定5場G1芝+沙地
佢連跑到嬲
直接扣我心情值同全力值10

都係中間位夾

終於第一隻B+ 但垃圾因子

Sor
我諗無皇帝同場應該贏到

自
有張鳩圖

又諗起春麗對蘿蔔無曬興趣

隔離嗰位震乜嘢

有冇公會收留

小栗帽: 望到都覺得痛

請問咁樣開局o唔ok?

今朝問過，建議再刷，
放工先有得刷

就係入唔到日本中距離頭三

新手岩岩玩揀左隻東海帝王起手
見gamewith推薦要升速同耐 力同根性就唔好升
但係育成個陣揀自己d馬會升埋力同根性
咁應該點做 係照升定係有其他做法

萬事起頭難
未有靚種馬都係焗住慢慢練

06留名

升左會唔會影響到後面?

有冇人有中距馬/差距馬借黎

同一隻馬無限練 好似係

我屬於根性無用論者
所以好少點根性

另外
聽講育成結束能力有B或以上
抽中3星因子嘅機率 會大小小

我只係驚升左會搞柒隻馬
咁如果無限練就係時間問題姐

502475156
玩咗一日嘅新手 求公會收留

主練體同速都入唔到頭3

升高啲體啦
200都冇跑中距離
想跑死佢咩

歷戰流小栗帽
幾好玩,有錢有PT,仲有機會出3速因子
又無黃金烏拉拉咁無良

心=體 定 中間嗰個
係我一直攪錯？
練中間有咩用

中間嗰個力量嚟
體力係第二個
力量主要用嚟突圍用

想問下波旁招超必會唔會撞鈴鹿個招?

ID:879315791
有冇公會收留

小海灣兩個勝利pose都倒奶 成何體統

第一次見 覺得好誇張

屬性係愈高愈好點會升左反而有問題

點解成日肚打鼓嘅？

其他史實馬通常比賽後都會食欲不振
但小栗帽相反
無論有無比賽都好 一樣咁好胃口

同埋細個隻馬都屬於細粒 無人睇好
硬生生靠鍾意食嘢 變大隻
由地方賽升格到上中央賽

不過佢啲子嗣好似遺傳唔到佢嘅胃口
成績都麻麻地?

成日覺得佢好似有咗咁個動作

咁其實如果我想玩呢隻馬 係咪應該升左第二隻馬先 再拎黎做種
升我本身想玩個隻馬?

我都覺

新手玩櫻花進王呢d跑大逃同近距既先
比較易上手

nord VPN
有無咩辦法VPN只連DMM馬娘
電腦其他野都係直連

可以咁講

我都係由一升星馬玩起配種一路升上嚟

打咗200場出咗9星繼承先叫宜玩咗好多

真

人地寫嘅生平

我都刷過伏特加一排因子
日本打比速300體200力300up
一招先行直線O一招直線回復就第一

反而想問下有馬有冇可能贏到

要用Boston先入到

要知道賽馬娘嘅伺服器IP先可以

跟NordVPN起個內置連線

再跟下面篇文Set 只不過IP換返馬娘伺服器就可以

你因子上到B以上咪有機會贏到
小綠帽就係贏在幾乎咩比賽都跑到

自己無靚種馬練唔到幾勁 贏到都算偷笑 下隻返去練好歌劇

終於出3星

主人公劇本

你哋宜家仲帶唔帶綠魔
成日覺得带咗蝕五圍 唔帶又好難養

跑比賽既唔帶
唔跑比賽既就考慮下

咁都打得贏ura 長距決賽 都唔明點解睇予想 速 力 體都三個圈圈 出到黎得一個三角型 情緒都係絕好調公平咩

好歌劇玩差定先行易啲

我反而追比賽會用綠魔
今日打幾場5X萬Fans
都係靠安心出行回體力+調

呢D叫盲追比賽打
我要刷埋因子就要升埋5圍

先行吧
除非有皇帝技能

個倉柒到唔帶綠魔冇野好带
自己冇帝王同小海灣真係差好多

我卡仲少過你都玩到

有皇帝技 我仲砌緊用邊幾隻support

你咁都叫柒既話我真係非洲兒童

非洲人表示用sr卡

好歌條路算易行

玩先行 build 速力知

用先行配回體裝可以掃比賽
我堆裝大多數先行向

有冇人玩dmm版睇live d聲唔齊?

btw, 睇live同故事fullscreen好正

差馬可以上sr榮進閃耀

搞唔掂 太少先行卡 今鋪局玩差

有無公會收人？

小綠帽同活動送果張都係有先行回體技

各有各玩法啦
你公會要追排名
自自然然顧唔到咁多

刷因子當然水桶B
咁就緊係帶多張卡好啲

其實你淨打草地高人氣g1都夠4x萬
又練到因子，唔使夾硬掃3x場

咁刷水桶馬
巴打會通常揀邊幾隻 同埋禮裝點砌
試下跟下

張體力裝我無其他用先放
一開始比條鎖匙8婆搞衰左
mcqueen係因為我要刷活動先用

又話B以上先會出3星藍因子嘅

speed咪b

我E都有出3星
不過要承繼都係B

玩左幾次神鷹
都係去到有馬就 比草上飛 / 特別週 開氮氣加速收我皮
心很累

我以為個總rank柒左唔好推

抽中嘅能力值B或以上
會提高出3星藍因子嘅機率 但唔包生仔
你入場就專登輸 都可以抽因子
機率低啲咁解

刷咗好耐 係咪下面果個好d？(必得已抽，自選未揀)另外下面果個有抽到大樹

第2張只係為左彎道回氣同末腳
你有其他可以換

thank you

就咁睇嚟 我要借練習上手

練習上手，呢隻馬都有事件會出
但唔常見
同埋隻馬成日食野，體力幾充足

馬既固有技能Lv點樣升

睇fans數,情人節/感謝祭/聖誕夠fans就會升

第3年2月前fans數過5萬，4月尾過7萬5同埋個理事長絆4，聖誕節好似要過10萬
總之第2年要打g1打夠數

係咪每次養都係重新計？定係計累積嗰個？

sor 新手唔明咩係g1

已經唔知可以點砌

落場跑轉試下

2個都好野黎
是但一個都開得啦

下面有埋3星馬
基本上唔洗諗

咁既時候我係咪唔應該再用皇帝做種 但我雙圈得9速皇帝或者6力Mcqueen
好老尷

皇帝做種無壞處
塞車隨時救你一命

緣份到了 3星因子自然會來

所以幾時先嚟

你仲多過我d卡種...

屬性個三星係隨機出 定點嫁 最勁得兩星

OK thx

我刷三張就開啦 你仲要刷6張... 佩服

好歌打邊支針?第一次見到打針

隨機架
邊有固定

咁是旦揀

打完之後扣20體仲要不調

係我唔打 次次都失敗 五圍-20 心情跌埋 我打第一支

①強いウマ娘になれる秘孔を狙う

成功時 スピード+20、スタミナ+20、パワー20、根性+20、賢さ+20
失敗時 やるきダウン、スピード-15、スタミナ-15、パワー-15、根性-15、賢さ-15、夜ふかし気味
②レースで勝てる秘孔を狙う

成功時 「コーナー回復◯」「直線回復」を獲得
失敗時 やるきダウン、体力-20
③元気で健康になれる秘孔を狙う

成功時 体力最大値+12、体力+40
失敗時 やるきダウン、体力-20、「練習ベタ」獲得
④魅力アップの秘孔を狙う

成功時 体力+20、やるきアップ、「愛嬌◯」獲得
失敗時 やる気ダウン、体力-10
⑤不安なのでやめておく

体力+10

想問呢個方法set好晒之後係咪連nord電腦個主程式都可以唔洗裝？

有冇公會收人

G1 G2 G3 呢D代表 賽事級數
G1最高級

已經練馬練到有d悶

用好友隻馬做種幾耐cd一次

應該問幾點cd一次

搞唔掂好歌劇 天皇賞已經收皮

優先回體技

con左兩次捱過左天皇賞 點左招金回體 希望捱到

我呢套點法係回體技優先，靠固有技能贏

LIHKG 收多1位

依家排B+ 月底至少1200石

有信心上到A+ 就有1800石

要係會到14日先有石收

可唔可以留名先，今日下晝脫離左舊公會，天光下晝就加得

啱啱齊到有兩個位，留個位俾你

新手想入受唔受

黒猫
ID:713271744
瞓醒申

我發現去到打超必都係得2lv 應該做錯左好多野

微課入唔入得
502 475 156

前面輸到仆街竟然咁都贏到URA

依家玩兩個ac差唔多要打成4,5個鍾先清得晒d體
講緊已經係進王無腦練速刷因子
睇黎都係老老實實玩一個ac算

之前都係玩兩個AC日日攞半日黎玩,好快攰

升唔升活動張特別週上LV50好
好食資源

屌 跑跑下就5點

咁多體?

呢一隻可以點養？養全速去到櫻花就過唔到
另外五人集結係咪用春麗6速卡會最快

唔可以練淨速 要練埋體
中距要體

柒過你嘅人多的是

呢位巴打唔重生簡直難得

玩開有感情
慢慢砌上去
尋日先練到有B+ rating

Thanks 過到了
差5隻集訓

呢個真係運了

新手練咗一次大樹快車再練其他馬
發覺大樹快車真係好女仔嚟，唔點出街都心情好無乜脾氣

活動素材關有得一日打六次但都好缺

一日三次 每日換日refresh

睇巴哈話6速春麗 點人多唔知要練幾多次

原來我鳩加嘅公會都去到B RANK

有冇會可以俾我加

想升隻3速寵
係咪谷高速就有機會出3速因子?

B速up 尋日見巴打們係咁講

要9速仲要用隻3速馬做種
駁多次
究竟要育成幾多次

thano5
954 123 294
玩咗兩日

暫時養120隻先出得一隻3星因子
仲要唔係速

自己出一隻3速 + 借人地一隻3速
仲要育成後抽中3速
除非好好運 否則任何9因子都刷到2046

所以我先至刷因子,活動,FAN數一次過搞算

我暫時出左3力,3速, 3力3速3智因子

頭都赤
返工咁啱抽到天選局
打比賽同彩圈又唔撞

結果女帝做咗1根大師

其實係咪得閑就跑比賽好過永遠都訓練

麥昆我屌你老母
756速842耐又輸有馬

輸左真係好蝕....

過到決賽就有A

而家覺得體力少啲用回體金技 其他點去力智 或者打比賽好過

我個人習慣係50體未夠 但又未落到30
訓練有機率失敗 休息爆擊又回過頭
就去跑比賽 賺多少少技能點

有余力既話就係
重點G1

老閪都賭 30%失敗未驚過
反正1%都會失敗

講完即刻嚟個5%失敗

體力我係後期點黎刷因子

我20%以上已經唔會賭
除非有彩虹

尋日合宿57%失敗+63
成功咗巧kai針

計落好似體因子好過速因子 體靠因子升上去 訓練練速可以升埋力 升體又要升埋根

唔賭唔知時運高

失敗咪輸多過回合

訓練員 ≠ 賭徒

要冒險先可以利澗最大化
賭輸咗咪養下一隻

YES
我覺得體因子大多數係好D
但如果要某堆刷馬稱號既話,速因子就好D
因為有堆稱號要屈數值上1200
配卡就變左要以果種卡為主

利潤最大化,你要計埋成功率架

西野花是否過譽
近十場都冇愛嬌

我自己玩逃馬
都係繼承耐力因子

可以偏重大部份時間跑速設施 易上Lv5
靠練力同繼承 結算前三項 至少有ABB

有招一文字都算百搭既

你諗下你一失敗,隨時病鳩埋,無埋個練習上手

嗰下係合宿最後1 round
唔賭就冇

決定去搵下有冇9體大佬

又唔係,出到黎又咪有友情訓練

5隻同時訓練
可遇不可求

屌我仲諗緊點解天皇賞仲未拎到
原來佢個獎盃真係咁暗

一文字後期可以點
金技對評分影響幾大
同埋效果唔弱 不過有機會出閘就用咗

另外妹妹頭嘅
根幹距離(+耐) 良場(+力)
其實都唔弱 佢又易刷絆

我成日玩被動流 掃獎杯素材同Fans數
經常都不敗 甚至跑出距離適性外賽事
e.g. 丸善斯基有馬連霸

米浴係咪好難用
琴日岩岩開始玩炒足成晚

咁多被動 下次試下先

通常落support會用三張速定四張

就嚟跑3200
明明有2招回體金技
結果1招都唔畀我
係咪想我死

通常我點根幹 + 良場
最好有埋右回
呢幾招都覆蓋率高
但我成日拎唔到右回 啲卡唔夾

不過我覺得我暫時最好因子都係呢隻

一匹狼通常用唔用到

打NPC無敵

接近100%

原來咁勁

睇馬同繼承再作調整

原來472體+一招藍回體係夠跑3200
頭先點多咗招別腹タンク
用晒體力會回少少
結果佢臨衝線先用

呢4個有咩分別

おひとり唔係要唔撞戰法先開咩? 同徹底mark又一齊開到既

得番幾日打活動 我差七十萬先齊獎勵

你問得即係你唔會睇得明劇情
揀第2個SKIP晒佢算啦

第2個選係最快？
我一直選最底

我覺得體力都係有返500出頭會穩陣啲始終你唔知佢幾時會用鬼左招回體

第一個係唔縮短
第二個係全部縮短
第三個係main scenario event縮短
第四個係育成馬娘event縮短
應該係

有咩馬值得上覺醒3

4屬C =

B先啱

想問公會點升rank

就算啱屬都有機會一星 由佢喇

計總fans數

係夠數就升定統計果時升

應該夠數就升
我見個排名都係咁升跌

同問

因為我就係人氣第一

原來可以咁

見好多人同我一樣搵緊公會
如果我而家開一個有冇人會 join?

屌原來我覆錯咗pad個po

抽中溫泉卷但輸左

9速3芝
仲要改距離適性
ho屈

你隻馬太蠢
btw 9速

琴晚抽中試下玩。
樣樣都有d.唔係好識練佢

壓到0體再連跑3場g1算唔算虐待動物

因子咁靚 抵過去溫泉啦

想問下ios down左用vpn開
但係一直卡係通信エラー係點解

如果係nord嘅話連歐洲 最好英國

原來好歌劇有秋三冠王劇情
加好多屬性

我用surfshark 除左香港之外既vpn都玩到?

surfshark 唔記得
好似荷蘭玩到
收費vpn亞洲區block撚晒

第一次練就A
但都係出廢因子

Surfshark 我入東南亞server like : malaysia India Vietnam

好歌劇一定要掃晒2年嘅秋天g1
加26全屬+52技能點

岩岩升烏啦啦
明明玩開短距突然間整場有馬長距dklm咩
好在唔洗贏

屌你老母又係1星根

算啦出左3星唔岩你用再diu
本身3星就難出

法拉利係咪要跑有馬
太耐冇玩佢唔記得咗

前面難打 後面好輕鬆 我想知前面點練

轉左uk玩到了 唔該晒

我主養長距馬
3星只要唔出根都ok

次次拎高分都抽唔到靚因

前面唔好比賽
5000fan屎個目標贏嗰場g1就夠
好歌劇算易養 得中距同長距比賽
同其他馬差唔多 都係點多啲速同體先
體力比較優先 佢前面一跑就係2400 2500 3200
好容易唔夠體力
不過最重要都係老豆老母夠勁

朋友分換個張SSR春麗係唔係廢架?

好似連技都沒

抽到隻好歌劇

好用？

點練好？

我都唔知 點練 我諗馬用人地隻三速馬好定三力 or 三體 好糾結 卡又唔知點帶

系統叫我用呢套 我試一場 亂玩 帶全部刷分卡玩下先

爆星雙渦輪

瘋狂第二

佢依家就算每日俾你打六次錢關，贏哂六次hard都係得果六千幾，使唔使咁孤寒

逃馬用既

我都打sp

好鐘意雙渦輪呢隻角 好好少 夠低b

岩岩睇YouTube 發現左 春麗賺錢法。。。。

老豆老母用人地隻三速 三體 三力馬 邊隻好 卡點帶 帶曬全速定點 我得兩張心卡30lv 一張成埋紅技唔知做咩 一張開差馬金技 如果三體 我用人隻皇帝馬 跑差馬有冇得諗

求link

不斷比賽 完

春麗賺錢法 20000～25000 左右

絕不調照比？

咁一場有幾多分 我想活動獎勵全get

係，除左岩跑的比賽外，一律跑最高階就得

美浦點練先可以到三冠

好低分(養出來得評價2000左右，即幾千pt

正常刷pt
帶活動 好友借滿突抽池event卡
大樹速智流 一場20分鐘內速刷2萬pt左右
(可用櫻花代替)
正常玩其他帶果兩張有B+評 講緊萬7,萬8pt

米浴前期升咩先

你係唔係用逃

呢個係乜 翻譯完都唔明

我刷分有時會兩萬六分 去邊搵隻力卡event 滿等

我係咁上下 夠做3冠

用票跑比賽個個,隻馬狀態要絕好調

我估係daily race 絕好調比賽？
(即每日打得幾場果個，有需要可以食粒道具應該就解到)

其實點解唔用櫻花妹刷？輕易贏到30場以上喎

上gamewith game8搵
但你一場兩萬六咁多
落左好多倍卡？
咁唔洗搵都得，都係差少少 我估

哪有馬?

卡1星馬
歐洲人

因為輸的錢都一樣，而且urara 唔洗諗
不過支持正常養好過

你隻ac 一定有問題...

thx

我以為佢要練頂去跑玩跑贏

佢單純跑下訓練下休息下
我之前都係拎佢解30回勝利的石
但一場差唔多講緊30分鐘
(唔知刷順左會快幾多)
但urara d人3個字一場
不過就冇因子 冇event pt

搵fans期長又唔駛用腦搵到錢
完美史實重演派佢出去係由佢輸

我都係日日打sp,但遠遠唔夠升

jjc 每日壓分打 平均大約出3千sp
之後依家6場 daily race
加每日幾場育成
加埋先得一萬sp
真係好少，所以儲起去唔抽算

次次都輸比米浴

不人道…

電腦個隻好快
自己用個隻就頭痛 訓得唔好 練習受傷

第一次玩呢隻 殺穿全場換米浴應該都得
仲有點樣改ura 賽程架
我後面係咁打長距 佢都係比中距我

跟隨歷史

得返3日, 但係第3張bingo仲差一個

你check下戰績 幾長幾中
我自己保守會打多三場

上巴哈睇 ios轉地區可以課金 但轉完再課佢話無法購買 叫我聯絡客服有冇人知係咪真係得

畀人拉到大差 應該係體力不足尾段失速
我入打吡前 會點定細藍技
假如菊花賞就已經有400耐+細藍
會比較穩

越聽佢把聲越覺得佢似桐生可可

我都試過唔得，死死氣買返gift card

升一張野未突滿都成7-8萬，起碼打一個禮拜先升到一張野

有冇試過打去客服

我今日先課哂三個7500
618hkd 沒事wo

如果係揾apple嘅話我諗佢實話你唔啱地區
不過我未試過如果用港幣giftcard得唔得

你用信用卡定香港giftcard

新手玩咗2日
黎緊有咩活動就黎完, 想追返大家追度

信用卡

咁真係唔知點解
想買gift card試下但如果用唔到就企咗係度

咁樣炒URA
究竟差D咩

活動SSR

智力有啲低

明白。謝指教
一陣再試下

你試下用香港ac轉日區
down馬娘 然後轉返去港區
馬娘有lock id
邊個ac down完
就只係得個個ac課到

仲有冇公會收人

下round試下推高少少智同power

其實都要睇埋你學咩技先知咩原因

小海灣出得一次攞唔到圓弧大師

呢排研究緊D 中長馬 根性流
感覺幾百搭

我係咁做，但都係唔得

咁你C+一定唔夠氣

啲event真係好鬼閪 成日出啲唔出啲

有冇用埋送果張special week ssr,佢果招都可以代用到
不過可能要學多個細回復

咁似真係張卡同ac出左問題
打電話or email去話信用卡買唔到野就ok
唔駛報馬娘個game名俾佢

咁我試下開個新ac用另一張卡
不過起碼知道係做到先，唔該巴打

呢隻game唔刷首抽會唔會好難玩？

個鋼之意志冇見過佢用

鋼之意人志個人感覺冇乜用，係另一招金技 食いしん坊

有無公會收留？
970365854

鋼之意志好似係俾人閘住先觸發到

一入game就skip tutorial
收禮物, 抽抽抽
唔啱用就回到主畫面, del save
成個過程都唔洗2-3分鐘

刷啦

好難搞 得一隻玲鹿過到晒

用9體有個問題就係冇練體
搞到成日輸話你唔夠根
跑跑下收步

咁咪全練根性囉,根性加晒速度,力量,根性
加埋練賢又會加速,應該好平衡喎
同埋你夠體,根性好似唔洗點用到

巴打 我用第二個ac同一個做法 課到了
你可以試下 都係用信用卡

好転一息
円弧のマエストロ
邊招回得多啲

睇你唔夠咩屬性嘅卡咪揀咩因子
中長距馬咩都要練啲
體力卡最少要帶2張
唔係體力好易唔夠
而且好歌劇有20%成長率好抵玩
差馬冇玩過因為冇卡
如果用皇帝嘅話應該幾勁

理論上一樣
不過彎道回復會好用啲

ios vpn free邊隻岩洗

openvpn+vpn gate

你咪萬巴白貓課長

好転一息有可能一開波出閘嘅直線就觸發
円弧至少等到第一個彎位 冇咁浪費

一定要開香港ac 先

不是

event張ssr卡其實好好用

但係要升好撚貴 最多做非洲人救濟

有冇人會買bd

早d chok到營養食出黎就係

第一個三星因子出咗係刷錢春麗到
三星紅因子泥地適性

仲有末腳都好好用

要簡咩區 好多日本 美國 英國都用唔到

我屌你老母呀出道戰第6

日本搵個連到就得

屌 三星卷差五人集訓
幾次都俾唔關事個兩條友霸左個位入黎要刷到幾時

垃圾game輸咗出道戰
未勝利戰跑完唔夠1000 fan屎跑g1
等於逼我跑多2場

咩馬咁慘

輸出道戰會輸真係好on9
上次mcq 今次到好歌劇

綠魔予測你隻馬夠做啦
上到場成個傻仔咁俾人擋撚著

有冇人覺得呢招必學
垂れウマ回避

想問有石抽馬定抽輔助卡重要啲？

大家會點揀中盤長啲應該抵玩啲？

黃金巨匠仲有冇機會出

無分別
開到就+100

唔好諗太多
社台班大帝唔鍾意

會安心啲
但講真 要塞都係會塞
會弱智唔出技 或者出左但左右都有人撞唔開

cy要你輸

機會好微，要睇馬娘可以行到幾遠
大震撼

【イベント開催予告】
3/16(火) 12:00から、レジェンドレースの開催が決定しました！
LEGENDウマ娘に挑戦してピースを獲得しよう！
詳細は、ゲーム内に掲載されるお知らせをご確認ください。

#ウマ娘 #ゲームウマ娘

一路通仲大機會過社台馬

有啲講明係回復する，有啲係疲れにくくなる
應該有唔同的吧？

有基本輔助可以抽下馬

個人黎講我點晒其他技冇野好點先會點序盤技

隻game係咪主要打個活動升同合

好似winning post咁

中盤長啲 多啲機會發動

其實而家重係開頭,都係不斷養刷新下RANK刷下因子
準備佢多D活動果時可以有馬去玩

玩開啲無腦逃馬
一玩特別周依啲就大傻仔咁幾關收皮
後追係咪要好多力量先得？

一隻2星因子都無 唔好講出3星

我終於有三星啦 但好少白因子

8粒白因子

一個係直接+，一個係持續回復

喔 玩慣d game推主線 但好似一路玩個活動好似好玩d 同埋先升到隻人

藍技無分別的
我成日都靠序盤回復贏到
唔係成日有得點其他技

幾日後個新活動又玩d咩?

我諗係要你跑贏呢種五圍嘅馬

應該同主線一樣 , 比你派馬去挑佢機
估計皇肯玩debuff , 神鷹玩場地buff , 特別週純爆發?

鍾意可以養定中距技能+晴天+根杆距離+左回+良場+東京
順便刷下bingo 改落雨道具 以保安全

人地養隻rank b 春麗咁勁 跑第一 我隻a唔夠佢黎

我有成SET中距馬玩

首抽係咪all in抽ssr好過3*？

係

第一隻A

Bingo個輪盤on9架
卡住係第一張ssr

第一次玩呢隻
勁到最後47萬fans唔輸果兩場應該50萬

真係搵返先知
原來「無聲鈴鹿」曾經嚟過香港作賽

奇蹟阿 可以拎曬去換sp lu

無野啦 仲以為送多張卡 點知得女神像20個

刷晒4張bingo
打咗幾多points?

一個先岩

九十六萬炸

我先22= =回左幾多次體

好多 要唔要follow我 加40% 刷盡佢 我又有友情點

我隻雙渦輪好狂 如果有金技劇情 點滿都只要16x 技點

ID ?

刷好首抽之後想轉用dmm玩應該要點做

引繼囉冇任何特別

搵到了唔好意思

16號開始對Legend 馬娘

應該勁過ura 賽事

屌佢老母跑6場塞6場
你幾多力同你會唔會塞住有咩關係?
300力一路點到600幾塞到出埋局
差馬咁撚難玩

馬娘入面都有唔少隻嚟過香港比賽

你賢さ幾多= =

350

816873184

佢係咪冇點未腳同其他衝線技

望到個新活動
check一check自己個倉先發現成手都係道惡馬

佢黎完香港比賽之後返去就狂嬴
不過最後真係幾sad
日本名馬真係冇隻好下場

用隻大樹 用c rank 逃仲好過a 先行

得番十七支水 實唔夠升1450000分拎齊獎勵啦

食石
佢d獎勵都接近回到本

隻系wulala 咁鬼多招藍技

岩岩新玩，首抽刷到邊幾張SSR先好起手 ?
而家刷極最多得2張

綠帽,大波

有咁多咩

覺醒lv其實要唔要升

OK

想問有冇公會收人 497650839

黃金船咪幾開心

今日load比賽係咁彈驚
係咪得我係咁
利申：an狗

反而想知會唔會有「一路通」?
如果馬主肯先得，因為嗰隻馬同「銀魂」有關

20場彈1,2場

我入親比賽都彈 有時home同任務都會

1分鐘前抽野秒彈
都唔知抽到乜鳩

我NOTE10+無事
只係比賽有時彈

唔係好識日文
有無爸打講解下講咩野？
講解緊點出3星因子？

total 500石加8水
正常落活動卡 帶好友滿突
刷58場 最少有一百萬分
加埋自然回體一日5場
所以解滿還好

好痛苦 我差四十萬分 得番2日

40萬分 差廿場 7個鐘姐
加油

睇左6分鐘都係辟遙
咩都唔關事

都係話能力值b以上就有機會會出咁囉

咁睇黎真係隨機出

而家先22萬 一日淨係玩3鋪

最憎依d 19拖長條片逼人聽佢講10分鐘廢話又唔係好睇

終於知點解D阿叔咁中意睇跑馬

屌手痕抽輔助卡中特別週就咁睇落佢張卡同活動卡好似差唔多咁

差好遠
一招回體,一招爆發

第一隻三星，但係咁樣我都唔知開唔開心好

係咩未練 剩係見堆所持技一樣 以為差唔多

到底點解連養2隻都輸出道戰

啱啱重新玩過，想玩Maruzensky (紅色的跑車是帶著神秘)
係咪應該拎晒啲石去抽Support，有咩Support啱，係咪冇啱Support就重刷？

未勝利戰跑第7
隻GAME做乜撚嘢

一定係貼欄塞到仆街衝唔出 今日玩左場連埋debut戰三場先首勝到

呢3張起唔起到手

特別過sup卡都唔好用既 差唔多中後期先點滿佢絆 先開始出彩訓練

有大波正 兩張速卡都好好用

好唔撚鋸直接quit算
一開波根本完全講運
速體力都贏一倍
仲專登點埋招走位
結果都係塞到仆街
沖涼瞓覺好過

有冇人換到友情張春麗 好唔好用？

逃馬唔會有呢個問題

唔該哂
開Game算，刷左5個鐘

除左逃馬都好反智
其他game 夠力量會撞得開啲馬
呢度就一塞就塞死你
幾多力幾多技能都照塞
咩視野轉灣拎好位置全部都廢既

G1有成18隻馬都算
出道戰10隻馬都塞到

三星馬有呢幾隻 隻隻都跑到中距
換邊隻比較好 大樹？
鍾意鈴鹿 但好似太多中距

想多樣性，大樹
想專注，皇帝

隻三星黃金船有冇得換

解放

鈴鹿唔好咩無腦逃馬
聽日抽pack馬睇下先
如果練先行馬係咪插呢幾張？定玩差馬好

新玩無耐仲研究緊 Thanks
多謝解答

06招技其實算垃圾黎
皇帝招技太強,比其他先行/差馬用都好屈

我俾波旁用覺得幾好 自己超必同06超必一齊開 快到尾燈都見唔到

明白
之前刷過d帳玩鈴鹿好似好無腦 谷速智就輕鬆過關
好似逃馬好屈咁 但跑唔到第一就成隻廢左無得追
睇下聽日抽pack馬抽到咩先 再換帝皇
Thanks 巴打

抽左50都未見波旁

McQueen用好歌劇練法行唔行得通?

我80抽先中

塞車有皇帝招技就仲有得追下
06種逃馬一慢閘/比第2隻逃馬逼到你就玩完

照舊優先回體技

聽日睇下抽唔抽到
有逃馬卡 無逃馬練

明白 咁抽唔中 自選都係選帝皇 其餘三隻都可以受惠

打呢06技逃馬,放隻快馬上去燒佢就玩完
而家堆PVP場要保06要學埋DEBUFF先行同逃馬,唔係既話8成比人過頭無仇報

我pvp仲係9下9下既狀況

新手仲研究緊點練馬 未玩到咁高階
Btw多謝指點

即係點

亂9咁玩

Same完全跟住建議咁擺 跟住尻玩

抽馬仔幾好運但刷因子出極都1星

cls 打場+1600人既比賽仔1番人氣3個雙圈 16著

差三十萬 聽日繼續努力 今日收獲一隻三星速馬

公會有3個位 有興趣可以留ID

5種能力隨機抽
之後1~3星隨機抽 但個項能力值要B以上先有機會出3
其他所有因素都唔影響
無論你角色RANK S又好或者速度SS又好都唔會令到易D出3星速

刷首抽係咪3*同ssr都各有2-3隻好d?
我国淘宝d ac全部抽ssr 5-6張
但無3*
買唔買得過

話就話隨機但9成都係出你最低果種屬

唔最低都係1星啦
隻撚屌驚

差唔多養左50隻 2星都見唔到

菊花賞炒左 一直出唔到大波灣第3個event 局學左3個白回體技

所有馬都可以上5星定6星，數值無乜分別，抽馬主要都係愛
如果想練勁隻馬就要支援卡，要馬定要卡睇個人選擇

其實我想問個個出賽限制係每個大賽中間只能出3場?

497650839

屌你老母死男人婆 把聲又難聽又成撚日病 叫撚左你休息你又訓唔撚夠 跑又跑輸屌你老母幾時死

數值嬴晒技又唔開又要輸 完全唔知想點
得鈴鹿可以打晒d關

你講緊連續出賽三場會降調子?

美浦成日係天皇春比米浴麥昆打到傻
小栗帽就次次卡有馬 唔知點搞

有冇得留位
469366498
啱啱走咗會未入得住

625448905

試下咩馬都用逃
冇咁易輸
長距除外

多謝呢度唔知邊位巴打隻伏特加
9速6草 有需要自己加
308 313 387

五項能力隨機抽，係抽一項?
會唔會有可能五項3*

中長距體力需求大概要幾多先可以升體？
&
大概需要配幾多招回覆技？
東海成日輸天皇賞

226120908

新手加唔加得
288 681 079

點解有時訓練入到去話無人 失敗, 之後仲要跌心情

鈴鹿速智流係好無腦過到
但出到去競技場跑中距會輸到仆晒街

171抽先中

即係純自hi角色？

課左幾多

能力值就隨機
請問要點先練到9星芝

咁又未至於
睇下你想用佢黎跑咩距離啦
マイル應該可以照速智既
中距水桶流會好好多

兩pack

有冇巴打有突滿左嘅大波借嚟加下

唔知主線多唔多石挖

人地唔係叫海灣咩
不過我一開始唔識佢地個陣都係叫佢大波妹

大奶奶

出限馬之前轉抽卡算

卡個到我個d應該算萬用 但好似無專攻先行卡等等抽完1pack睇下有無皇帝再自選

btw 有無突滿蘿莉

見呢度巴打咁叫同埋我都係呢排玩game先追返套野 未熟哂啲名
btw蘿莉係邊隻

抽番pack馬先

舊圖
黃金船真係好得意

100抽得2隻
好彩無歪 換埋皇帝先 好多先行馬

新手 暫時用緊黃金最高分

Btw我好似無一隻跑到短距

櫻花進王
king halo

king 難用到嘔

綠色惡魔少咗人用了?

桐生院 又係邊張?

咁我專攻中長距先手馬 成四五隻先手 中長距馬

SR送嗰張知人卡
同行會加賢 送好多技能點

揮手
我都係佢最高分，後追幾次都估唔到

招固有技難發動

加左 你夠時間入返

加到呢位巴打full左 遲啲有位再問

明

我個架仔公會啲人都幾勤力
已經有2個打到3000幾萬fan屎

試吓培育「櫻花進王」因為佢又快放又短程，淨係練速度都夠

求教學跑天皇
跑親長距3200都輸
耐要練到大概幾多加幾多藍技先夠過

我自己練450以上體+2藍就夠體過

上面果隻有馬俾牙米大炒
反而下面過到
又上唔到A

點解你地咁多技能點升
我升幾個就無points升

超級小海灣

中長距練體根性個個
好難過仲要練速同讀書

咪跑多啲比賽囉
起馬跑晒啲g1
新年全部揀最底拎技能點
同埋佢都已經唔多
我平時點到十幾招

+46咁多

其實唔多
不過係因為我得2隻係速
有啲課長去到成100

咁樣可以天皇大差

有冇馬會收人

點解重跑唔到

根本超級大海灣先岩
全game最大波，招招回體技奶水又多

屌,現在人人都推大波,搞到想課金抽

屌呢round跑到50幾萬fan屎都點唔晒啲技

vpn?

bam

佢好似平架BO,

左邊碌鳩

你咁都睇得出

你唔講睇唔出

龜頭黑d邊見得多

我都係
完全無視咗

岩岩拎埋ura 長跑盃
如果淨係想過ura
逃馬真係勁到仆街 決賽第2果隻連我車尾燈都見唔到

你仆街了

養緊水桶馬刷因子
跟住見到有人討論話
萬馬皆可追 我拎自己隻水桶週去URA決賽追
追贏埋黃金船

因子 固有技3 直線回復2 灣道回復2 末腳2
但藍因子賢1

你唔講我唔講冇人知嘅

仲有2個acc未驚過

其實馬娘人設點決定幾大波
大和同大樹個名有大字就好大波
無聲06有個無字就細波

睇路程姐
中長程都追到
試過MILE,差し都塞死左

30萬拎卡了 個輪盤仲未完到最後一張

屌你老母死男人婆又病

我47萬仲係第二張

水桶馬姐係咩

我頭先嗰round病咗4次
搞到2次大彩圈都拎唔到

好受訓練師歡迎

係巴士碌碌打個突

為咗前頭嘅景色
又減低風阻 先練到咁
上面巴打張圖假㗎

你連續比賽佢咪會有個提示彈出黎 但我照撳比賽又無事發生 係機率降調子?

一輪育成起碼唔夠訓67次 到底死男人婆夜晚做乜9

前面啲傻仔馬唔夠力一墜後
成日會頂死後上馬

唔知係唔係機率，我都試過一次無降調子，但嗰次係目標賽事

仆街輸左先出長距因子 我屌你個死男人婆

應該係有機率掛
我上次養隻mcq
次次3連戰都一定唔開心
好有可能隻隻馬都唔同
好歌劇有個成就係秋三冠王
一定要3連戰先得
所以佢3連戰都通常唔會唔開心

盡量全屬性平均 有B或以上
會等你結算抽中嘅屬性因子
加大小小3星嘅機率

但當然上面我抽中賢 有B+
但都係出賢1
最後講運

第三場係目標賽事
就唔會降
好似係

想要皇帝

= =凸

我都覺得係
只要第3場係目標賽事
就唔會降

巧勁 .跟

三招回復技頂上去得咗
第四位贏URA, 不過中間炒咗4次G1唔夠fans上唔B+

機率
出到記者事件(姐係唔使做選擇既就會無野)

個畫師比馬主扔左落東京灣未？

呢條友都未出事.

新手想問下有d技後面跟住 括左長中短距離/作戰咩咩咩咁 係咪賽程或者作戰要滿足呢d先會發動到？

終於練好男人婆刷每日關

我隻鈴鹿打HARD有時會輸 點先可以穩刷

新手想問下
練競技場用嘅馬有咩注意事項？
每次打最低分嗰個，
用高rank過對面嘅都一樣係輸

終於整到A皇帝
不過又係藍1因子

我跑預選第二就收皮了

競技場有隻專練紅技
實搞鳩你
體/力要夠高

所以短距離冇得用速賢櫻花進王？
卡緊第二日mission

Ura 預選?

競技場賢馬=辣殺

我係求其搵人打 總有一個廢過你

根性係唔係目前為止都冇乜用？

唔係

嘥氣
抽狀態中絕不調又係贏變輸
根本冇得穩贏第一

如果H唔可以穩嬴咁刷H定N好
唔通次次都食果舊野升心情咩

刷hard攞到靠前排名其實已經跌得多過normal, 只係做唔到穩贏
要解日任勝利嗰陣就刷normal

仲要試左幾次都贏唔到第一
佢全部第二

我幾隻馬由第一到十六都有
做唔到穩頭幾名

Apple機唔得

我試過用選岩技既support card or 全賢卡
用系統選都試過，送既水用得7788
都成日早gg，又只爆過一次機
有無大神教路

有冇公會收人
冇就是但入個架仔公會算

隻驚主頁有得Del

按右上メニュー按紐，選擇タイトルへ回主畫面。按主畫面右下按紐選擇ユーザーデータ削除，會把玩家紀錄清除，即可重刷。

另外你係咪綁咗account

點會唔得,主畫面右下角最低咪係

玩櫻花進王,用逃
全點速度,冇體就休息
9成9過到

短馬全速鳩玩亂跑都贏
想洗分又唔熟唔好玩中長馬
要練多好多嘢

目標一都未完就出到轉彎金技

開左個公會，有冇巴打想入，預計認真打，每個月目標要打到A+

同求 新手入坑2日

A+而家嚟計每人平均
起碼1800萬

例如要升多d咩呢?

咪又係體力同賢
但係隻game成撚日出唔到回體計
咁就要升多好多體先夠跑
短馬鳩升速同賢甚至淨升速都搞得掂

要井點gun

訓練有彩虹友情event係咪一定會成功?

非根部距離x

玩咗3日, 爆咗伏特加
有咩地方可以改進下?

太蠢

咁彩虹event有咩用?

數值+多好多

想問大家 皇帝上A 有咩心得 ，次次得B+

我未搞清 根性同智力 有咩用

差馬可能要平均點五圍
學皇帝固有技

盡量跑g1

歐洲都可以入，入面已經有條友仔10抽出4彩

最大問題都係中長距馬多數都係先差追
咁對力量有返咁上下要求
而AI塞車問題你幾多屬性都會搞到你輸

學多啲技點？

多fans同稱號

隻馬太蠢會on99唔識開技
10招技開得2,3招點會爆得贏

我將佢先行由b->a之後玩 先行
個玩法有無分別? 都係要平均五圍?

我鈴鹿打錢3場有兩場都第一
男人婆打彩卡3場都第一

pvp都係平均勁啲

練到A rank而且唔係靠速賢洗上去
就算絕不調都贏到

呢張活動卡升唔升到，定升突爆sr好？
無小海灣好少補血技

WHY NOT BOTH

想問點解你地虹色技可以有lv5?
就算5星唔係最多lv3咩

B+已夠

5星一開波就3lv,升到6

有g1 就比賽 ,放棄訓練 ?
靠技赢比賽?

之前9500嗰隻攞過2次第二

點升到6?

$$$$$$

ching 唔好咁喇

自己衡量收益

又爭啲miss咗場g1
屌預約得一場真係好on9

Link?

我隻接近1萬

小海灣招技一開波就攞到
結果跑到菊花賞都仲未學

精神 成行賽事因子
之後1根

今round隻mcq好女仔嚟
3連戰都唔會唔開心

一切隨緣

第3年嘅2月 4月 12月各升1次
只要你當時粉絲數同埋理事長嘅親密度夠就會升

隻馬夠勁就得
再唔係你咪整隻專用機
點爆中山馬場同右回兩招綠技

即係非必要比賽都要打

佢招回復技好有用有場冇升 冇塞車跑中間 跟住另一場有升 差唔多唔多數值 就跑返第一

淨係打g1都夠
前提係贏到

應該睇返唔同馬 我隻丸善冇打其他賽事 剩係打哂堆目標 有場仲要第二都升到哂3下

最on9係我一招回體技都未學
靠基礎體力已經贏到

我印象中都係8-10萬左右 唔係好高 話晒都第3年

而家先90萬分睇黎拎唔晒

隻game有樣嘢好撚煩
點完技O如果拎到X
佢會直接O->X而唔係由O->冇
啲技能點會蝕到仆街

中長距離馬跑一場日本盃一場有馬就實夠

短馬一定要打
堆短馬賽好撚少FANS

我成日有金技未夠點學就輸

屌今round啲實用技能多撚到
跑到URA已經點咗10招
都仲有10招+2招金技未點

不如一齊開個
我玩得廢 無人收我

屌原來有招點錯咗
序盤以為係終盤

呢隻養得最好 結果又係爛鳩因子

唔知講咩好 力量唔夠
過幾日個活動可能都係搵逃馬先行馬好

我申左連登2 唔知收唔收人呢

非逃馬就係AI迫你輸,CON幾次機就會第1

最近一兩日係到練水桶馬刷因子
刷刷下因子 有新思路新靈感
假如大家唔跑上50至60萬Fans
相信能力值會更加高

能力結算圖 都係通關水桶馬
通常敗只有疊疊層 鐘完都第一名

新手小小愚見 以皇帝為例

劇情關打開掛波旁黎 冇諗過贏
但第二都冇真係好過分

戴返頭盔先
平時盲追Fans
好少練馬刷因子

追fans 都係想刷錢同幫個會

如果唔係32萬就夠

講漏咗
自主追加都當一次訓練
所以有件發生係重要設施
記得追加

痴撚線

只打中長距草地G1已經差不多50萬了
仲可以刷埋因子

2400打比同有馬一場5萬最抵屌

有冇人同我一樣感歎號優先
彩圈都唔理 除非加好撚多

睇情況
缺回體技會搏下,除非失敗率高
唔缺既話照常練

lam lam 脷

啱啱玩，想請教下出賽前洗唔洗回返體同升下調子先？

上面條體力bar 只影響訓練
絕好調就建議長時間維持

第2年尾跑3場,降就降
等新年抽獎升番/事件升
除非去到普通/不調

我試過0體3連戰G1

有時候係協作訓練
認起都頭痛

明知好嘥時間
次次比賽都忍唔住睇晒

啱啱跑第一場都排尾二，明明第一人氣，我諗應該調子問題

因為中長途馬要打比賽
個體力一定唔夠應付,佢唔出事件送比你既話,都要逼住禁

塞車問題

你絕好調,要塞你輸,你都係輸

出道戰輸無計 係隻game on9
第一場一塞車就一定輸

一定要求神拜佛抽外檔
唔係堆逃馬先行一無體力墜後,又塞死你

唔課金要摸到A+真係好難
到依家都淨係練到10800

! 好搵笨 , 明明成堆event學技
佢都要出加數值

有時2個撞埋，唔出另一個

92次育成未出過3星因子

100次出一次到我估 1%

6%失敗2次

Ching加個好友先
473482071

唔識玩特別周

差一場就結束肝活動獎勵啦

想問下咩意思

冇錢

唔夠錢

你冇錢喎

係咪張ssr?

幾時再派石

應該講緊145萬分

我到張ssr炸

145萬分

最後一場玩野玩好歌劇 炒左天王春 又要多一場

去嗰啲網打個名應該有

要5個人幫手好難出已經用曬同一款卡幾場都唔見

垃圾

其實自己用的情況 9星體力好d 定 12星體 6力或 12星力6體好d

睇隻馬擅長同距離
e.g.20%速中途馬咪用體力因子 可以專心練速

應該跑多一場架嘛

新手留名

湯丸巴

餅餅呢?

有無FD子加
想養馬馬了

嚟養啲馬馬返去畀餅餅食

又衝動抽哂d石乜都唔中
想抽張逃卡升美浦波旁同06
有無咩SR卡係好岩逃馬?

1%都失敗左 就係差個下1200速 好撚sad

垃圾驚 千六萬fans. 七十幾場先刷到大樹三星速因

今日又係冇三星速既一日
好難得咁出左5個比賽因子

不用肝了可以變番一日玩三場

係喎diu 點解到左0既

米浴真係垃撚圾到 成日唔用自己招技
臭八婆

有冇人可以教吓我點樣練呢條女
次次去到第一次G1 就輸

跑先
速多少少,耐力平均點
賢要有咁上下

牙米要追到人 平排咁濟先開到技

立即試thx

然後防卡位技學一大堆減低塞車風險
雖然一樣會塞死

其實佢叫唔叫做係中二病

我個人學2招金回復技/3招白回復技 體力大概450夠跑晒所有賽事 其他點allin 速 力 智就ok 根是垃圾 次次佢話我X都係照贏

皇帝係升先行定升差馬速>力>體&2藍技？

我休息一次啫，洗唔洗唔夠瞓熬夜頭痛三連com

帝王點練?

其實d馬名點搵？

新手有無公會入？

你咩馬都有

齊馬玩家

練埋呢隻就冇3星馬練
BTW仆街帝王一個前期降左我4-5次調子想點

求呢隻突4好友

1會成員可唔可以開多d捐裝
要賺金冠換碎

god

皇帝玩先行易啲
4XX體有藍技應該夠過菊花
天春就五字頭

差8點全b

有無巴打有超級大波灣突2突或以上可借用

係咪有公會

呢張我都係上youtube見直播條友招人山加到

我突1
696261016

屌 天皇賞春得第3

競技場真係好正
r到啲靚因子+課長嚟follow

想問呢個係咩病
夏合宿會見到蟹跟住跌調

偷懶

訓練有機會放飛機

屌 隻帝王一係唔開技 一係就鳩開技 好難練

終於明點解啲人唔想練帝王 真係好難玩 唔識開技既

點講呢
因子夠好 唔塞車 佢唔開絕都夠贏
20%速成長度buff=屈機

衰啲乜

刷咗兩晚首抽，綠帽見過幾次，但係就除咗佢就乜都無，大波就見都無見過
最後刷到下圖嗰個，請問嗰幾張SSR有無用？

隻王帝光輝咁難練
玩差成日輸...

冇學佢堆走位技
然後皇帝絕唔係好夾佢 除非成堆逃馬

LIHKG 會員記得每日請求料一次

大家送料有10王冠，每日最多100，可以換碎之後

齊晒逃馬set 開波啦

咁我慢慢摸下點玩先

數值上面呢 而家睇返好似係速度低左 但其他又好似冇乜問題

啱啱隨手鳩玩 屈繼承17星速 連長距適性都唔記得升
有走位技前提下力量智力唔好低得太離譜就得 4xx應該都ok
根性垃圾不提
其他全部爆速爆耐 用盡帝王成長度buff

琴日玩....勝利的鼓動好似好勁
成日開完就爆左出黎

長距離B夠? 我見佢要打兩場3000+

有回體應該可以

刷左成日出左1粒2星力1粒2星賢一粒2星根性屌你老母

又死係菊花賞同天皇賞 其他全部1著

2會有個位 有冇人入

Lihkg3果個？

有無得留個位

406889747 thx

想入不過仲差6個鐘先入得

2會歡迎你地

留位

唉屌，爭少少A
最強追馬真係唔講得笑，場場都中盤出必殺爆鳩對手

打嚟打去都係B+

好最好仲係 8199

只要你唔理競技場既排名其實A唔難練
集中兩種STAT狂堆就得 e.g.速力/速賢

冇玩艦娘幾

巴打點養

唔洗sad 1萬先有A
所以唔係差少少

唔夠快 無速度 跑得慢

先行跑到變逃馬咁咪咩技都開唔到

Lihkg4有一個位，有無人入

226120908
THX

first ura

之前玩另一隻類似嘅養成game實況棒球
原來都有成40億一個月
唔怪得馬娘收入會多到咁誇張

咁又贏到ura但反而輸返菊花賞 天皇賞春繼續炒 莫名其妙

有冇人知點解會咁高體力
明明因子冇繼承過

開哂技就成隻巴基之星咁款
一條直路逢馬過馬掃哂

你哋通常跑唔跑6月兩場G1

屌好似係張滿突小海灣加成嚟

先頭同皇帝招技都冇咩用
學人地啲技通常都係劣化版 學尼兩招不如學其他仲好

邀左

再有就留比你

有冇得留位？

有冇得再留多個

你入左邊幾張耐力卡

487 852 575 想入

我已經知咩事
張小海灣加好撚柒多體力

終於A到隻皇帝但根性1星屌

加左

40萬終於拎埋最後一張活動卡屌

呢個有咩用？

玩左三日都未試過目標達成過係咪正常
好難玩有冇咩技巧操馬 成日玩行就出逃技
玩逃就出行技

D技係跟你SUPPORT卡架
即係全部都係可控,除左你幾時出果堆技

Lm id:428074788

玩櫻花進王= =求其點速度都跑得嬴ura

support卡帶2速2智1綠+好友ssr superquick
頭2場賽事升絆，見到多人就點
第3場開始就速體智互點，有彩虹點彩虹
技能方面superquick 圓弧必學，其餘就學追馬技
感覺support卡 rare度高啲可以再高分啲

求公會 / 留位
396714269

「TVアニメ『ウマ娘』公式アカウント」のフォロワー数が10万人を突破しました！
10万人突破を記念し、トレーナーの皆様にプレゼントをお贈りしました！

【内容】
目覚まし時計×10
マニー×20000
サポートPt×10000

又送垃圾

㩒鐘仔先有用

要派1500石啦起碼

而家想練A級馬
暫時得帝王,鈴鹿,櫻花

好耐冇禁過 刷因子刷到合埋眼都贏

頭先第一次玩勝利獎劵
一路順風順水
ura final㩒咗兩次鐘仔先贏到

到底草上飛要點升，次次都過唔到打比

刷特別週就知 隻野on9

過打吡三百幾體加回體技

THX

好，我再試下先
之前好似試過係咁train耐，無速

開波靠老豆老母速度因子
練馬嗰陣咪可以升多啲體

又或者調返轉靠繼承拎體因子
練嗰陣就升速

你夏天懶兩次同跌兩次watt
求下你唔好咁

感謝
成個夏天浪費咗

一出閘直線巧者

一出閘直線回復都試過

末腳就真係衝線前一米先用

想問下，夏合宿出賽有無多D加成
依家我多數成個合宿都係做training

養種馬 諗住3速3智

唔正常

下次

係咪蠢得滯

係呢招技特別on9
成日都衝線先用

見到人地黃金船係著便服，呢個係skin唔同定另一個角色

上3星有新衫好似係

呢堆技好似怪怪地?

隻驚遲玩嘅人都幾慘
啲重課長一早畀人follow晒

771959462 求公會

咪繼續玩刷首抽遊戲

1個玩家只可以add 10個人
其實follow上限有幾多?

仲有好多人幾十萬分都未攞晒活動ssr
唔知最後會唔會未滿突直按送

有冇爆follow嘅出嚟講吓

可以用友情點開位
暫時被follow上限好似1000

上gamewith抄攻略 搵比較容易嘅馬同練法 雖然唔會輕鬆贏ura 不過最少可以目標達成

最多比人follow 1000

如果你唔係頭100名其實好難比人follow哂

我掛50lv雙渦輪一日大約5個人到10個人加我3家先80人

如果想用add 我 933382627

有冇公會收人2000萬人氣

有無人係用shark連去玩馬娘？點解我轉去日本同美國都開唔到驚？

連歐洲/東南亞

有無推薦連去邊連左去泰國好慢

我用nord連英國

死人RNG

係咪入 有一個位
唔係3 係2

2滿左先開3

Lihkg2

抽左3/4個井終於中美浦波旁

依家隨便都ADD到啦 重課人士大把
特別係因子馬唔係重課就課得番黎 要時間夠多同夠好彩先有

米浴50米前開技

你重課嘅定義係咪同我有啲唔同
講緊最少滿突3-4隻喎
呢啲晨早冇晒位啦

印度巴西英國波蘭愛爾蘭ok

哭左 帝王又瓜左係天皇賞春 體力唔夠

你去gamewith 大把4突俾你加wor
重課你仲要特登等佢換出黎俾你用

仲有冇公會收人？

唔止 gamewith，twitter 都一直有突滿既支援卡放出黎俾人 add

呢隻驚唔課玩唔玩到

dl完之後卡呢個畫面 右下果個掣click極都無反應...

大部分時間都係單機驚黎啫
pvp 一個禮拜結算一次，獎勵差距唔算好多

即DOWN 唔諗了

唔洗刷首抽架可

你唔係將嗰啲小栗帽 雙渦輪滿突都叫重課呀
其他萬用熱門嗰啲全部full晒
仲有啲話滿突實際係0突想呃鳩人加喎

要，不過步驟好少

萬用熱門即係邊d

而家先見到仲有冇位

唔知用VPN CAT
DOWN佢個檔要DOWN幾耐呢,IOS刷首麻唔麻煩
即刻爬下文首抽要D咩先
THX巴打

hi

想知課金係課d咩見隻馬又要刷因子又乘

想問刷首抽有冇LIST？
刷到邊隻開得波？

最萬能咪呢2張 而家滿突基本上加唔到

第1張有咩特別?

無限讀書

尋日借街外人咁岩掃到突滿小海灣 即刻加左

第1張要去到YOUTUBER開直播搵人先加到
GAMEWITH大把

如果隻game有得睇id
應該眨吓眼就爆

雖然慢慢玩活動都build到
但前期唔刷首抽體驗應該幾差下, 特別個系統要上手真係要花D時間

龜速DOWN緊
一陣刷黎睇下
睇左WIKI有幾隻9.5 刷唔刷到出黎?

我依家上去search小海灣滿突有9個
美妙旅程有6個
真係好少咩 仲未計你去其他平台搵

search 叫你試吓follow呀
睇吓你fol唔follow到

不過唔爭執呢點啦.. 我都係想講自從各平台開左R FD LIST之後,
要搵想要既卡4突真係唔難, 反而靚因子因為未量產關係仲係好難

講真抽唔係問題井先係問題

小栗帽 雙渦輪都50左問題係我再抽有機會相同

抽的意欲少左,如果佢碎ssr d獎勵好少少我神早抽左

呢D應該同個垃圾轉盤一樣 要屌過先有機會改

e家我抽馬井多左66抽 卡多左30抽

我兩隻都5突左叫人點抽阿

上面講得講個兩張神ssr 突滿係難因為有機會冇井而停手

睇攻略網話特別週極難練 但我初見練爆力耐就過左

應該要比人碎幾張換返突ssr素材先係

頭先塞左半條直路 最尾先開始爆技 居然贏到
可惜隻game冇重播 唔係就錄底自己J